根本成個連登都係 5p

吾 系 甘 牙
俾人睇到就話打錯
點撚會 唔 打錯 吾 呀
點撚會 係 打錯 系 呀

不用分得那麼細